title: Managence.com Services

<ul class="breadcrumb">
  <li><a href="/fr/">Home</a></li>
  <li class="active">Services</li>
</ul>

Services
========

Managence de Christopher MANN fournit dans les domaines des systèmes
d'information les services en gestion de projet et en organisation afin
de satisfaire vos besoins et ceux des utilisateurs finaux.

Appuis forts en alignement rigoureux et approches selon l'état de l'art
vous rend une valeur et des livrables durables à partir d'une prestation
à la journée.

[Processus & Méthode](/fr/services/pmo/)
----------------------------------------

Les routines et mesures objectives créent des canaux de flux
d'information fiable. Managence de Christopher MANN renforce l'analyse
rigoureuse, le bon sens, les méthodes appliquées de multiples façons
dans le travail quotidien... [lire la suite](/fr/services/pmo/)

[Organisation d'équipe(s)](/fr/services/team-consulting/)
---------------------------------------------------------

Les équipes interconnectées, internes et externes, sont renforcées par
la maitrise commune des livrables respectives. Managence de Christopher
MANN apporte de la valeur d'abord par la compréhension des enjeux, puis
le focus matriciel des inputs, de rendus souhaités, et des besoins des
parties prises... [lire la suite](/fr/services/team-consulting/)

[Gestion de projet opérationelle](/fr/services/project-management/)
-------------------------------------------------------------------

La gestion opérationnelle de projet fait ressortir de la valeur des
métiers de l'entreprise à travers la satisfaction cliente accrue.
Auriez-vous un projet que vous aimerez faire matérialiser ? La gestion
de projet Managence par Christopher MANN marche... [lire la
suite](/fr/services/project-management/)

